[Roller Beetle] Guild Wars 2: Path of Fire 討論區 [3]

Guild Wars 2: Path of Fire will launch on September 22, 2017 at approximately 9:00 AM Pacific Time (UTC-7).

Path of Fire 官網及購買

GW2 官網

WIKI

Event Timer

Dulfy (提供各章節攻略及最新消息)

其他有用links:

1) WvW Matchup:

2) Meta Build: (各類流行配招)

3) Items price in tp
-
-

4) Crafting guide
-
-

5) 材料計算器:

竟然會有第三個po

呢個可以用到出新exp

可能guild wars 3

要用千幾gem開season

做乜個個留言都有粒負皮

留明

你就係兇手

靠你搵兇手真係食得屎

通常上到80第一件事要做咩？

打HoT

升第二隻人上80

打人馬刷皮

i know that feel bro

連咗去HOD, 成個月可以唔洗打WVW

打下DUNGEON, 打下低LV FOTM, 打之後D 故事, 整下裝

咁可以轉ser ge

Dungeon 點玩？fotm又係啲咩？

Dungeon=副本
Fotm=難啲嘅副本

好似wow咁㩒個制就排隊？

唔係
要自己組
有個lfg嘅嘢俾你招人/入人組
Fotm多啲，dungeon可能少啲

返到香港試下先

有無香港公會？

如果回巢有咩要注意

kaineng今日升格做host server
有大量fight guilds轉左過去
但仲係1000gem轉ser費 (大概250-300g)
afford到可以考慮下

整套meser裝整到得返71g
過幾日睇下有冇起色
冇既話課金轉ser

依家公會仲有冇攪公會任務?

轉ser有咩好處

一星期淨係打足FOTM同META EVENT應該有過百G

轉ser 打WVW
有D server接近冇人,打WVW時要連埋其他server一齊先可以組成
個D server戰力多數超廢

LM

視乎你想玩咩, pve, pvp, wvw都唔同方向
PVE就玩下新MAP新故事, 追下之前D故事
升裝打FOTM打RAID

你而家咩ser ?

我SOR

NG 係唔係你地個邊, 如果係 應該都會tag up 有得玩下嫁喎

NG GAL 都係
可能第1日, 2邊各自tag, 各人數得1x
對面FA SOS 1個tag 4x人+
大部份人roaming

sos 一向sea/ocx 都有人, fa 而家sea 應該再勁啲

而家ng 仲係咪sep wing drive?

sep wing drive?
唔明

ng 而家邊個driver?
仲係咪 seph tag up

打fotm要Ar
又係另一個燒錢地獄

Tier 1唔洗嘅
慢慢打就會打到上去

一路打會跌好多Fractal Encryption,會key開左佢就會有好多+1 AR

近排見多數Jayxxx 好似係咁串
唔知係唔係同一人

好耐無同佢地一齊wvw

整紅裝同AR基本上都係一次
長遠打一定有賺
記住開晒d Fractal Encryption

今晚有冇巴打玩返???
原來lw3 出左 第3集

今季pvp真係好撚on9
好心啲人新玩就留係unrank打熟先打rank啦屌

留id 加你入公會一齊玩

Hot啲hp好難玩

New post lm

要幾條友一齊做

冇得solo？

難d

有無公會入？

可以玩wvw賺proof of heroics去解

留Game ID

係LFG等HP train
周不時都有

Chuka collection 終於去到t4
Dllm never again

Elegy Mosaics要點賺先最快？

跟hp train

其實最緊要係唔知啲位係邊，返到香港有desktop會易玩啲

搞左成個禮拜終於完成
個collection真係好Q煩

都係pony可愛

要入公會請打game id, 我地會長會定期帶大家打dungeon同低lv fotm

心大心細main咩好

主打咩路線 副本 wvw pvp之類？

死靈

想玩dps WvW PvE

咩class都得

重甲類易上手

新手入坑，想問有無香港人公會？

Wvw dps用戰士吧
而且重甲打pve的確易上手
戰士的技能也很直接

留id

RepliCat.5926
Home world揀邊個係咪唔影響入公會？

係
Pve pvp要na先可以一齊玩
Wvw先要同ser，不過我哋未有wvw團

pvp matchmaking真係好撚癲
連打三場-18, -15, -18
三場都係兩分鐘queue都可以係咁排中d gold 2隊友

snowball.3781

真係除咗有人stream嗰段時間大部分都係得低rating嘅人玩
啱啱出新patch嗰兩日好啲，但係都多咗好多見勁就轉玩新職嘅人
都係打得好冇癮

點解呢個time zone咁少 pvp勁人

夜晚12點之後會好啲
晏晝真係
出完新patch又玩唔到9build，好悶

JQ 大部份guild轉哂去SOR
依家打WvW 4個map都排勁耐

你唔洗轉ser la

而家SOR勁到仆街

同上次一樣 一個full + 一個high 係到屈晒其他ser 機

JQ咁多人轉走都係full
SOR多咗人又係medium, 唔知anet點計server人數

jq high , sor full 左啦

kathy.6423

新手求加

而家玩返 發覺多左好多野

升lv係咪 打同等級既心心任
無玩好耐 一野幫我升到二十
綠色任係咪玩到咁上下自動會有

唔一定要打同lv既心心，高少少低少少都Okay,你當升lv既時候玩緊Skyrim,周圍打怪做下任探索下就好快升到

綠色任係主線任，每10lv有新一章。

想入公會留GAME ID

冇乜時間玩又想玩番下MMO但又冇買expansion, 諗諗下都係等到佢出3先玩

我唔覺得佢會出到3

至少5年後啦，仲有Expansion 3

之前有leak，已經預定有Expansion 4

乜野leak

無買dlc 係咪無坐騎

冇POF=冇

查實而家PvE果邊個生態係點?
我冇玩果陣係keep住日日打dungeon exp 每條path 每日第一次打完可以有1金左右, 有時就睇timer走去R下世界王, 果陣仲有D train係某D map係到衝細boss拎袋/箱
而家有兩個新expansion大概多左D咩好玩要素?

day night farm istan

farm wars 2

其他地方e.g. Raid/有冇新dungeon/整新裝果D有冇咩真係值得回坑玩, 唔係幾想咁辛苦放工仲要farm

raid有新, 好似係
dungeon已死
新legendary weapon & armor
pvp多左野玩, 好似係
pof有mount, 有得飛

fotm 取代 dungeon 其實性質一樣 都係5人副

有冇DISCORD群吹水?
想睇下有冇人一齊先決定買PACK

btw 加埋我入會
Mike Cheung.6543

push

有冇人想買金/ 舊legendary
有既tg傾

Anet對rmt (real money trading) 一向即ban唔手軟
珍惜account

一開波玩咗一年之後afk, 依家玩返2星期，剛入手隻Griffon坐騎。好正

屌你老尾pvp啲人係咪弱智
點解鋪鋪lead緊百幾甚至二百幾分都可以輸返轉頭

系，弱智先打pvp

做乜唔嚟guild mission

之前入過呢度公會,不過出左mhw冇玩一排,而家個公會仲o係唔o係度

同埋而家有冇咩新野打

有,留ID入公會

賣t6毒/礦

之前入過呢度個公會叫Love Kizzie

我哋仲健在
我記得你入過我哋discord grp，而家都係嗰個，有興趣入就入嚟吹下水啦

冇玩咁耐,而家都應該跟唔到

Gw2唔會跟唔到

有冇Discord link呀

我哋公會個description到有

請加入公會以取得連結

推

求加 opioid.8607

另外我想問一樣野
因為我好耐無玩 見出左兩個DLC
想問下係咪要兩個都買晒定買最新嗰個path of fire就得？

會長玩既話一定係買曬
冇錢既話就pof 優先
另外大約九月會有機會dlc 特價

強貼留名

停左4年，近期想玩返，請問有無乜野需要注意？

請買資料片，請加入我地公會

公會我要搵邊個入

請留低你的GAME ID

Leoyin.1056

近期想翻嚟玩，求加公會

請唔好再請啦好麻

原來仲有人玩
一條友開服玩到而家

請留GAME ID

Chung.3420,利申完全休閒形，冇打Raid,冇打Rank👻

我d專精,故事都未解哂

有興趣入公會就留ID啦，我地HR部同事好快會聯絡你

doraemon.9170 afk咗好耐

樓上幾位全部已send邀請入會，得閒既入來discord一齊吹下水

呢兩日lag spike冇停過

輕輕一推

我呢幾日又開返黎玩
呢度個公會係咪love?

係，請加入我地DISCORD，我地會用DISCORD傾野多

留ID丫~

我之前入左啦，啱啱join 埋discord

歡迎

個upgradeable armor仲型過legendary

Legendary 除左draw effect 之外 外型無可取之處

小妹神推

隨時轉屬，隨時換符

外型

hi

hihihi

請問建議直升80 定 由1lv慢慢玩起好？
無玩過呢隻，但玩開wow
如果低等會唔會好難組人抵副本？
依家環境對新手友善嗎？

先直升一隻80
拎左expansion 既坐騎同滑翔翼先
呢兩樣野幾乎係買完expansion 解一個故仔既chapter 就免費送比你
咁有野代步就乜都好辦
之後再考慮繼續玩80隻人定慢慢開隻新人體驗下

利申 岩岩玩左一個月，直升80一直玩唔覺有問題
環境對新手非常友善

歡迎大家嚟玩

ID : yellow.1789

20 mastery point 中

invited

GW2世界第一！

GW2 真係岩曬忙碌既香港人玩
hea 有hea 玩 唔on幾日都係咁玩
冇野做果陣又大把野比你玩
最有彈性既mmo

新episode 過完主線 整左把新scepter 新map打個轉就冇野做了

打raid , raid CM
收集
achievement

番工哪有時間raid

好想合The Binding of Ipos

冇時間就唔係冇野做啦

岩岩grad 想搵隻mmo 玩

快點入坑

有無group

留低ID 等人加

請留GAME ID
HR部同事好快會收你入精靈球

gw2世界第一！！！

輕力一推

估唔到連登有post 求grp 收留

施主你要留低game id先加到你

最近天氣開始轉涼了！

太易玩了

Thief世界第一
其他class都係垃圾
新玩家齊齊玩中二病thief

今日先開始玩 有無人可以帶吓我

有

喂 你唔留id我地好難拉你入來傾

快d留game id

但係我係歐服架 得唔得架
ID: siujujai

我地玩美服

唔緊要，如果你長玩呢隻game，遲早會買POF+HOT，買完之後有得免費轉一次服，到時候咪同我地同服囉。今晚返去加你入公會，你入左Discord群先，有咩唔明再隨便問 陪玩就無啦，要等你轉左ser先一齊玩到

你留錯左呀，加唔到你，應該有D數字咖喎，如： ABCD.1234

hehesiuju.6842 sorry

我轉咗美服啦
但係我得10幾lv 唔係日日玩
唔識點樣升

齊齊打pvp!

Pvp瘋狂拎經書，升lv最佳選擇

你咁心急既.....你唔問下我地係美服邊個SER就轉

你地係邊個ser...

我以為打pvp唔同ser都ok

打wvw就有所謂

Pve pvp都得
不過wvw唔得

少玩咗好多
你哋discord入面全部一個公會？

睇完angry joe review好想玩

大部份係

求收留

IrayHei.2483

已加

感謝你

萬聖節活動開始鳥

pvp世界第一！

呢句好笑

乜呢隻辣殺有PVP架咩

駁唔到

呢季eq訓練即將完結
可以日日專心狂跳halloween jp

就黎爬得返上plat了

隻腳有事表示好難跳

最後兩日唔洗打應該少好多plat嘅人會打，加油

其實唔難
前兩日個daily我都係用咗大概三個鐘就成功到一次

lm

歡迎入黎一齊享受遊戲

踢左入會先，id呢 ?

🤗

Baralai.3401

玩咗咁三年萬聖節都未成功跳過一次鐘樓既玩家留名

推到2046

2086

你唔係以為好好笑嘛？
2126

可唔可以收埋我入會？
aloha.4710

Pish

終於有得合nullification

喂岩岩先Check post，返到屋企加你

聽晚又有balance大更新
system team好波

期待新sigil改變世界

Anet係forum話PvP唔會有新sigil
但係WvW已經諗到d Holo同spellbreaker
stun一下有5秒quickness，再轉武器有3秒quickness，再加guarantee三秒爆擊

三秒爆擊真係痴撚線
兩三招技全爆擊

新腦魔公仔真係好正

新人留名
PATCH前8分鐘

終於可以拆sigil/rune

留個ID一齊玩

brawl stars好好玩

sidan.6705
call我

入會後請加公會join

自膠
想叫你join discord
太眼訓唔知打左d咩出來

我都有玩

thx

推呀

PUSH

招人打RAID

hi 應徵

招人打所有game mode

賽車

golden racing scarf

一推再推

聖誕快樂

Happy New Year

Happy new year

新手報到 我玩左個幾星期 淨衝map completion 到 72 lv 我洗唔洗去打下dungeon 先 ，同埋係咪唔洗搞裝住？

可以打下前面d dungeon先, 有助升lv, 裝就80之後先再搞
80之後可以去expansion map玩下

有興趣入公會可以留個id, 會有人事部聯絡你(好似係)

衝到八十再報告，諗下買唔買 expansion pack 先

人事部已準備好

Id: BUNNYFUNG 係咪任何一個US ser?

1-80 你當係遊戲教學, 比你認識下遊戲系統同生態咁, 如果啱玩就可以買expansion, 會多咗堆map同hardcore content

正常係XXXXX.1234咁
你係GAME入面禁Y制
最左上角果個先係

NA server就可以一齊玩pve, server只係用黎分wvw team, 有興趣wvw可以遲d先轉

Btw個id應該有no.
好似 xxxx.1234 咁架喎

thief世界第一！

Necro世界第一！

大家都好好人呀

邀左, 禁G制睇睇, 然後TICK左個公會

有冇人知而家EU個ping係幾多？
如果低過NA我有可能過去
自從NA轉左AWS個ping就高左好多

直接留ID啦，踢左你入會先

入左啦

有ching開左分身係EU
ping 100尾~200頭

omgwtfbbq.8964.

重玩幾日 冇公會 想搵人教

new living story

屌你anet
打機打到個人好撚sad

P4已經講左

hihihihi

hero's dragonsblood sword好撚型

thief世界第一

Plz nerf thief

deadeye同daredevil都好玩

仲有無人會打dungeon

無 除非有

有冇人carry我打pvp
利申：金牌仔

同求
利申：金牌仔

將會有專人加你，請等等

invisible boot box

Pish牙

AFK 左大半年，呢2日開返黎玩pvp

pvp no.1

垃圾mode

top100 ez

知你威啦

個mode 唔垃圾，反而係而家d玩家好垃圾就真 基本上每場係鬥邊一邊少d廢柴

Last week, we announced the upcoming release of our new WvW mount, the Warclaw. Unfortunately, this release will be delayed until Tuesday, March 5. In light of current events at the studio, we are taking this time to focus on our friends and colleagues. We hope you understand and we apologize for this delay. Thank you for your continued support of Guild Wars 2.

要執笠了

400個員工炒左百幾
賺緊錢都炒
仆街韓國佬

有得玩好玩埋去啦

可以加我嗎？剛剛玩，角色都未整
Game id : pakis.2901

Thanks🙏🙏

邀咗

勁

跟得你多

有冇人玩EU 服新手Engi仔

唔好意思，請問你地咩server？同我未創角點accept你地，想問問大家意見先決定開咩角色

我哋而家係jade quarry, na嗰個

要創咗角先入到好似係lol

Thx，down緊game，可唔可以加我入discord先？想問問問題🙏🙏

唔好意思我哋要入左會先入discord
你可以開隻最有興趣玩下先，開頭無咩所謂，唔岩玩可以del左再試其他

入左會，但禁條discord link話invild

可唔可以加我 冇玩兩年 唔知自己做緊乜
Game id : Ikaros.3146

btw有冇公會入
id係White.Syn.9653

今日之內應該有人加你

搵唔到你id

PvP世界第一
WvW辣殺mode!

其實佢pvp個規則係唔會過時，好玩過d咩pubg
不過最慘係好多傻仔根本唔明pvp打咩，只係一鳩衝去打交

Add咗，check mail

難以置信，仲有on9仔玩pvp

我覺得gw1既pvp好玩d

On9仔

Anet放棄咗gw2 pvp

試咗dx912pxy

返唔到轉頭 順好撚多

Orangemayu.8523

岩岩玩返! 有冇人可以加我入會啊
同埋有冇人想一齊玩Super Adventure Box?

有興趣玩 但唔係好知係咪要買? 然後如果買既話應該買heart of throns定path of fire? 求解

free to play左先
覺得岩玩先再買，因為都要升到滿級先可以玩到兩個dlc
同埋長元最後都會兩個買曬

玩

兩個係唔同version定係點 唔係好清楚

兩個包唔同故事,map,pve content (座騎/翼), 精英職等等
所以如果要長玩都係會買曬

唔該巴打座騎同翼買version會有?
有冇話咩職打人痛? Ranger好唔好? 有冇咩網有講 同埋咩叫精英職?

glider(翼) --> HoT
mount(座騎) --> PoF
elite specialisation 你當係啲職嘅強化版/變化版咁,
以ranger為例, 可以變做support型嘅druid或者打得比core ranger大力嘅soulbeast
如果你新玩其實玩咩職都ok, 有愛就可以, 基本上每隻職都可以打到正常dps, 除非你打raid有幾隻要特別職 (同埋長玩的話你會玩多幾隻職的)

如果你有興趣可以留個in game id (xxxx.1234) 比我地邀你入公會
到時有問題可以再問

想玩返 申請緊改id 諗好就買返dlc重新起步

新手入坑！報到

點解我覺得近排多咗人玩返

各位新手記得留id一齊玩

齊齊玩pvp

冇新online game 好玩， WoW 新資料片又唔好玩，最近隻game有宣傳，最近返新手區都多咗新人打怪

糞game

咁多年係咪都係無漢化

你唔識英文咩

未轉F2P之前玩過蝗SER, 重新入坑玩國際SER先
有冇TG GP?

冇
不過有discord

discord 係咩？幾年前玩過一排，嗰陣好迷呢隻game

可以當係一個grp
要講嘢有channel俾你開咪
而家打raid/wvw通常會用

我意思discord link 有用過discord 哈哈

介唔介意留低id先
我哋要入咗guild再入discord

係咪要同server先可以join guild？你地係咩ser

以前明明覺得畫面好靚，琴晚入game做乜7左咁多

btw雙槍賊有冇攻略？以前玩都係9玩

server 係用黎分 wvw matchup
如果唔打wvw 咩NA server都ok

賊meta用長杖
不過pve其實你用咩build玩都得

巴打個guild係咪咩mk嗰個

btw 我係dragon唔知咩個server，wvw其實都好小玩。

我而家回鍋都唔知從何入手 我主玩warrior嘅，但係想玩mesmer。

應該點先可以最快整到套粉裝。

唔係啦
我知你講邊個guild
如果你有興趣一齊玩可以留個id比我地人事部

tg比你？廢事打個id出黎

我哋冇咩人用tg
一係你add我啦
LanternHTD.5601

可唔可以我add你呀

巴打 我都add你得唔得

得
你見我online就whisper我
唔見就send mail啦
我會邀你入guild

大佬好野

add左如果我想買翻pof個dlc有無話建議買邊個版本好

最貴個隻，多左既價錢=2000gems既價錢，當佢送埋其他exclusive野
除非你肯肯定遲下唔會買gems, 如果唔係既話一定買最貴。

d Gems有咩用? 我都想買隻game 唔買send唔到mail 入唔到guild 應該買曬兩個?

gems可以買唔同skin同bank/bag/character/shared slot 等等特別野
如果你afford到的話可以用magic card買
afford唔到太多就可以用in game gold 換

你地都買左最貴版?

長玩一定買曬兩個
唔係的話會好尷尬
d mastery 同裝stat會冇咗

用dlgamer買 37%off
我都係岩岩買返

咁買兩個版49.99美金定pof 79.99美金?

我玩嗰時係HoT出咗一陣所以我買普通版
之後PoF我買咗最貴因為d slot同utility 野唔夠用同有exclusive野送
利申：非課金玩家

最貴版都有37%off？有無link？
我見到最平版有33%off

同埋如果爆曬位，建議買bank slot定係加materials storage先好啲

其實係睇自己需要
dlc一定係要both HoT + PoF
係睇你要唔要多咗嗰啲野
$79.99
1. Max level boost --> 80 lv character boost
2. additional character slot --> 你買完普通版有total 5個character slot
3. identity repair kit --> 改名整容套裝
4. sunspear outfit --> skin一個
5. Lily of the Elon Permanent Pass --> 你當係一個可以比人即時teleport去主城嘅物品
6. 4000gems

bank slot 啦
我bank slot 都有7格
你一格點夠用

我而家使用嘅方法係開曬全部角色，全部買20格書包跟住擺係佢地到

有人會咁做不過我覺得唔方便

尋晚回鍋，執書包都搞左成日，以前ab farm成千個啲袋未開過
紫球而家平左好多想當年1g一個，到後期ab farm都40s一個

個pass好似幾有用, 4000 gems就...
可唔可以問埋咩叫dlc

download content = HoT / PoF

其實你waypoint去LA都可以取代個pass
係可以免waypoint 稅

點解我見官網買係可以是但揀HoT或者PoF買既

“dlc一定係要both HoT + PoF” 係指如果買就一定要買曬兩個? 好亂

係 長玩一定買晒兩個

如果未入坑怕晒錢 不如你試吓free to play 先

兩個dlc好似都係滿level後既內容，我新買返都未玩到

而家free to play緊 想買 但點解你買左玩唔到? 好似有level boost到80

入 pvp lobby 再出咪LA

開咗隻慢慢跑圖重新摸熟隻game

當新手咁玩

咁我買PoF deluxe + HoF $20先

最近計過POF dlc以下全部喺CDkeys買，用佢個價計。

Guild Wars 2 Path of Fire PC HKD 126。
Guild Wars 2 Path of Fire Deluxe Edition PC HKD 267。
Ultimate version 而家上網無搵到有sale ，官方價USD 80，大約HKD 635。
Gem card2000點 HKD 157
而家一定唔會買ultimate版，唯一可以係考慮下買deluxe定係普通版或者等ultimate做sale

不過如果新玩我覺得買normal版先啦。講真，改名整容套裝無用，新玩啱啱先開角色就要改唔係掛。多個character slot，一開始都玩唔曬五個啦。Skin見人見智啦，可以去馬嘅真係鐘意套skin。teleport去主城更加唔係必須。

有冇Guild++

有冇人買魚公仔
15美1隻
我買一對=30
99美先free ship~夾單夾單!

留低id

上面搵到你game id
放工返去add你

大天巴打冇ON
仲有冇其他巴打ON緊

佢唔開心
一係你留id 比我add你

Ziziching.9123
我見佢on左但密語唔到佢 係唔係我免費acc唔比密人

打pvp唔開心

新人仔終於做完Personal story

準備一陣睇埋living story s1 lesson

有冇guild

Fade.9854

閒啲會有人加你

你個guild panel full咗
我send咗個mail 比你
如果你空到一個位出黎就reply/whisper我

覆咗 唔該哂

新手玩左無耐 想搵個guild入下傾下計 如果係roleplay guild更好

我哋個guild有大量男人扮女人，唔知啱唔啱你口味

有冇玩過gw2嘅巴打都有掂過ff14?
可唔可以講吓兩邊除咗畫風同故事之外, 有咩分別?

love?

係呀

FF14 等級上限會隨住改版更新 所以每次都要換裝備
GW2 成世都係80lv 裝備都唔需要點換

FF14 的RAID比較HARDCORE ， GW2 的RAID較易入手

所以唔洗太花時間追裝，但係亦都會無左追裝的樂趣

追裝有時係痛苦嘅一種嚟
wvw係唔係有咩嘢壞咗? 外國網好多都話wvw同dungeon都有問題, 而開發商唔會諗住去fix

Dungeon 係舊content, 如無意外佢唔會再落update, 因為主要update落曬去一個新dungeon content 叫 fractal is the mist, 有100層比玩家打

wvw應該冇咩特別問題/壞喎
你當係50vs50大型團戰嗰啲咁嘅嘢
我地都好多人玩

Fractal of the mist*

如果買DLC, 應該用24.99 USD買(Path of Fire - Standard & Heart of Thorns - Standard), 定Path of Fire - Deluxe好?

買齊兩個dlc好

招人打T1 FOTM

有無啲香港公會 tg群 discord加我

加咗

你個guild panel full咗
我send咗個mail 比你
如果你空到一個位出黎就PM/mail我

TVB式

死左都可以番生，最白痴既情節

有joko啲magic energy你吹佢唔漲

出咗新一話?
上去睇下劇情先

隻game無人會再真正死亡

想問公會guild hall係邊一個
而家有個slot喺度挖緊LP啲水晶

POF果個

新手啱啱玩, 買咗兩個standard patch, 有冇guild/discord可以畀我入?

大家留game id就得，唔好留埋其他個人資料

Invite咗
Check mail

幾年前玩到3X幾LV
琴日岩岩玩返 買左兩個DLC
有無公會同DISCORD加?

有時覺得anet真係好on9, 有齊成套stellar都要返轉頭farm 6把astral

之前唔係話有換天賦系統? 出左未?

我地新公會成立左喇, 留個IGN好快會有專人邀請你

eu區有冇公會

EU可以照入NA公會，只係無得一齊玩，但歡迎你入黎吹水

push push push

推呀推呀推

好耐之前玩到71lv同淨係玩pvp 依家開番唔知點玩

IGN : Capac.2485

Discord : 妹妹#2016

聽朝add你
巴絲打們下次留in game name 就ok喇

Pvp歡迎你

你地公會係咪LoVe ?

自膠先 DISCORD係咪無左?

有呀仲係到
歡迎你入嚟一齊吹水

我之前入左 不過好少出聲
係咪會踢人？

LoVe個guild發生咗啲事，我哋而家另外開咗個
放心啦我哋唔會亂踢人

你仲係discord嘅可以出句聲等我哋add返你

Discord server 應該冇踢過人, 不過你要搵返d大佬verify個ign就ok

有無用PCCW 呢幾星期成日爆PING 斷線

想問大家咩server

最近想回鍋，pof出左陣就無玩(主要係無fd打同英文苦手)有無公會收我一齊玩
Id:MrHei.1683

一個月

hello hello

出hot之前棄左驚
依家玩返多左好多新野但同時減去左好多野
（wvw唔再計落map completition同冇人刷dungeons有少少suck望）

同埋睇完佢地announcement法國佢地好focus係living story （雖然今季似會整死條煩膠braham)

Btw 留一留 Id

好多年前join，一路斷斷續續咁玩，近排玩返買埋pof又開始沉迷

邀左上面兩位

Dic#9082
discord求加

兩年無玩想玩返求收留

Thanks 巴打

discord求加

求加

以上全部added

仲有冇人玩緊?係咪仲會更新
想入坑

1. 有更新 但3-4個月一次比較大既更新
2. 有好多人玩 隻GAME入面唔會見唔到人 但我地巴絲大部分都半AFK

我主要係冇咩心情玩

仲有冇巴打玩緊
想玩返但唔知入咩ser多香港人

有啊, 巴打留ign
我地係JQ打wvw, 如果唔打wvw入咩ser都無所謂

jq咩公會

jaga

有無人狂彈error 42 ?
成個禮拜了

nvm
響router入面 port forward左 TCP Port
80, 443, 6112
就無事了

留名 新手

簡左死靈

仲做緊honor the spirit d任

留game id 會有人邀你入會

FtwoPbtw.4785

真新手 做緊綠光任

巴打有無dc group

徵有心人士振興JAGA

振興咗gw2先

神獸 唔見咗 有難度

邊位係神獸

WOW轉過嚟，悠閑升lv，好適合養生

長期270ping 試過down上網所謂既accelerator 都係咁高ping 有冇咩解決方法

我都係咁, 應該係個server問題

以前棄都係因為呢個原因 而家見到expansion 優惠諗著回鍋 點知都係咁

個server係美國, 200-300走唔甩
呢個ping悠閑咁玩pve唔大問題

因為有時出完成套技都冇反應 跟著過2-3秒先一野同時爆晒出黎 嚴重影響遊戲體驗

咁應該係lag spike

有興趣入公會留得game id

完全係一個新手，啱啱買咗POF，幫死靈食完80Boost唔知做咩

其實新手 唔用80 boost 係最好

不過建議都係 去pof 第一張地圖拎隻騎寵先 咁你跑地圖會快好多

1. 先第一隻拎騎寵 拎完係acc共用 （之後你開新人 就唔洗再拎）

2.可以選擇開多一個新人 由1lv 升 順手跑地圖 開100%
或直接用80 lv 人仔跑地圖
（但個人建議1lv 升起 邊升邊解地圖 會幫你熟習個係統）

3. 解主線 （原本主線/ pof /hot) 你有興趣就買埋hot 玩下大型地圖event

解主線 可以順手幫你開埋地圖 （特別係有d位正常好多怪好麻煩 但主線就冇怪 ）

4.解埋其他騎寵

5. 解完有時間當然可以 玩下fotm / raid 等 如果有機會既話

6.做傳奇武

7.探索地圖 玩下Jumping puzzle （基本上每張地圖都有）

之後當然仲有好多 e.g PVP呀 開skin整靚自己個人仔呀 等等 就咁都有排你玩

我想入坑長玩丫
我依家下載緊
想問下要入你地公會
我要入邊個SERVER
唔該曬你

你留GAME ID比我，我會加你入公會，入SERVER既話入JADE QUARRY

我想入 guild

係 sos
係咪要轉 server?

唔駛一定轉，留咗game ID加咗你先，我哋再傾

MartinTinTin.4370

不推文回覆推po大法

琴晚dl番
D控制仲係無過時，屌打ff14 先
諗住重玩法師
同埋會買dlc, 30usd 2個抵呀
有咩公會入

好似唔使買兩個, 去POF嘅cdkey, 之後就會送埋HOT畀你
但就真係只有兩個patch, 乜嘢都冇得送

去左邊?

留低game id, 我加你入公會

Akashic Ter

正 岩岩買左80usd包兩個dlc, 4000gems
然後開左個新角直升到80拎座騎
再用番另一個新角重玩，但有座騎跑圖

ID係 名後面 加D數字 例如 XXXX.1234 你比依個ID我，你打開FDLIST會搵到

ESO FF GW2都玩過兩年以上
GW2你開始玩無耐係會覺得combat好順暢過癮
一去到end game就會發玩內容比ff14仲貧乏更新極慢系統全部到喉唔到肺
Pvp wvw長期冇新嘢
幾年一次嘅更新例如Warclaw根本唔係玩家想要嘅嘢
本身幾睇好GW2但可惜係ANet呢間日落營運
可以話係無將來

講到咁頹不是都夠我玩一年掛
宜家得番ff14 gw2 eso 玩
黑沙唔岩玩 唔通玩番劍靈

收GW2 G 一代傳奇武

有意tg我

大量

幾多現金收 我有五件

bound左賣唔到架啵

未bound
Bound 左點會講

tg我 睇下你係邊幾件

玩到40 lvl了，目標去到80lvl先
下一步應該玩咩好，就咁跟story玩？
定玩pof拎埋其他座騎先？
如果跟故事就順住主線，lw2-4，hot pof
Crafting我未開始
Pvp好似麻麻地，wvw未識玩住

pof 解第一張拎龍先

拎左了，前排玩番開左隻角升80lvl拎左隻raptor先
再開新角重玩緊
岩岩40lvl

搵一把想做既傳奇武整下
由0開始都夠玩3個月快既話

你入左公會可以入我DISCORD

好的
Btw呢排日日gem store都有sale，忍唔住課金係咁買野

Rich

pish

yagami.1905

id: djaiii

就黎出dlc 3了

比GAME ID, 好似上面果個咁 XXX.1234 後面跟四個數字

djai.2698

bcky. 7904

入手時機
lw2-4

買咗3至5 已破產

垃圾GAME無人玩

點解垃圾

就80lvl，新開始

養老game

終於打爆左隻惡龍zhaitan; 主線80lvl果個
琴日自己一個打難好多
今日搵左個戰友一齊打

之後應該pof拎哂d座騎先定順故事打落去？

有mount方便好多

我推

faketaxi.4390
之前一直單機玩到30幾LV 而排得閒想玩返

推

一80即玩pof算
Lws2遲下再玩
岩岩拎左第二隻mount肥兔
明顯地形複雜好多
同埋要係咁搵mastery points

今日Bank Tab同Storage特價，課課課

岩呀

人地FF14每日都有人reply, 我地呢面

兩隻都玩算

reply

拎哂頭4隻mount
宜家試解緊griffon mount，已經覺得好煩
唔敢想像遲下解skyscale會點

Lws2唔多想玩住
係咪玩埋hot先算

Lws2唔玩住都得啦，我未買

終於拎到griffon monut
宜家升緊兩個crafting去500整ascended gears
之後再玩hot

留名
N年前BETA開始玩過一排，之後唔知點解就冇玩，連login都唔見埋
今年1月頭回鍋重頭黎過，最近業都失埋可以日打夜打 聽日終於儲夠素材整skyscale saddle